有關電腦連唔到手機wifi問題

同上，我係Lenovo 電腦 ， 我部手機係iPhone x，我用手機放wifi出黎係電腦見到，但係又連唔到。佢話無法連結。但係其入屋企個wifi ，同其他人既手機wifi又得。

iphone插線share比電腦啦

點會連唔到 an機打手？

咁又打手